鋼gum有4隻手 costanza係狗 有村同hani係雞

愚人節快樂

事實泥

me有女

事實

得第一個係事實

點解你要jer住我

放過cos狗

邊個反cos死全家

愚人節
唔認自己係狗

成班7頭又以為真入晒尼

真

你不on9

最後一個先係大話

屌你老母